除咗網台打手 其實有冇網台主持會用連登高登同網友交流

例如MIHK / 晴朗的一天爆粗 / RAGA / 策略王 我估就無喇

同埋都覺得可惜

因為FACEBOOK交流大家都會就住講嘢

一係就佢圍來FRIEND底講嘢小圈子 D意見少咗效益

喺呢度D意見多面向好多 雖然都有好多打手假膠

網台嘅聽眾唔係00後 所以唔會用連登